有無人識分昆蟲

話説我返工間餐廳個雪櫃好多小昆蟲，日日要同佢地執屍，仲要有啲會飛上啲食物到。
其實個雪櫃係放蛋糕麵包果啲開放式Display 櫃。
有機會係外面飛入去，或者雪櫃入面生左蛋，仲有可能係啲濕9木碟生出嚟。
我地call過滅蟲公司，又搵過雪櫃嘅維修，都無扶。
之後影左張大頭，睇下有無人識。